點解白胡子當年唔係艘船上面瘋狂用果實能力

佢最尾就死都可以一下打沉海軍本部
留隻鑽石佬係旁邊保護佢 佢淨係隔空震震震震就ok
3大將擋到一次擋唔到咁多次
震到海軍死得7788叫隻火雞飛過去救艾斯 搞掂
尾田係都要搞25仔捅佢一下 再同海軍打陸戰on99

呢套垃圾問點解有乜意義

神作thx

兩年前咪神

伏筆黎

同一的招色只可以出一次，再出就無用的了，聖鬥士星矢說的

路飛都係咁用橡鳩拳鞭人啦

呢套嘢唔同火影忍者
根本冇乜野可以討論

無mp掛

呢套大撚把BUG, 算把啦
2年後仲廢撚過死神

係神作就唔會有嘢質疑到啦

佢晚期身體極差

冇力用咁強大既果實能力,
只能埋身肉搏

我個陣都心諗 佢地震引發海嘯
如果咁岩個冰佬唔係到 係咪已經全部玩完
其他果實都冇個頂到海嘯

因為作者唔想囉，呢套卡通唔好太認真

不要問, 只要信

火雞

佢係咁震冰佬都擋唔到啦

雷神打輸已經無睇落去

明明隔幾百公里都打到人

識飛又走得快

比路飛近身打死

路飛唔識霸氣都打得贏

橡膠克電

所以呢

識飛又有閃電咁快

遠攻已經無敵

幾時見轟炸機有砲彈

飛落地撞埋坦克到

咁個陣係去救艾斯
如果好似你咁用同唔去救佢無分別

咁佢救人吖嘛要毀左海軍本部容乜易

你要講既話 由紅髮斷手已經係bug黎

宜家吹到果實有覺醒
咁白胡 無覺醒?

利申睇完明哥篇就無睇

老咗唔夠體力？

屌你老母
一睇到火雞笑到我

最強男人居然唔識覺醒

細細個已經諗咗呢個問題諗咗好耐。明明一下冇咗三份一海軍總部。

我會覺得 佢招果實能力破壞力太強 好易打到d𡃁
後面同啲𡃁分咗條界 就可以狂用

神風特攻隊

黑胡子攻監獄 根本贏左得堆lv6, 輸左死全家 完全唔值得搏
監獄長已經唔夠打
唔係遇到紫龍 早死曬 仲要紫龍加入埋
完全劇情需要令佢成為大贏家

佢唔捉艾斯就唔會引發咁多野出嚟
遲d殺埋紅髮滅埋革命軍 再由路飛收佢皮 完

紅髮比條魚斷手

頂上戰爭的確係經典既

睇多幾次都會諗點先救到艾斯 又可以全身而退

可能係用能力會消耗體力，本身白鬍子就身體唔好。

同感
佢狂震加引發海嘯
普通人都死，能力者遇海水都輸
可能佢年紀老 用咁多次頂唔順掛
或者驚整到ACE
屌是撚但 已經冇追

不如話點解熔岩佬火力高過ACE

因為岩漿果實係燒燒果實的上級

火滾撚樣咪仲撚垃圾

淨係講主角火影已經贏幾條街
一個陪着你成長
睇住佢由個on9細佬變到無咁on9嘅成熟大人

一個過咗幾多年都係咁on9
甚至越嚟越弱智

結論：火影世界第一

但係事實上火係可以上更高温度
熔岩唔可能再高温
咁講一係就ACE廢,唔係就尾田廢

鳴人都叫有成長呀，路飛依家仲係on99生勾勾咁

派條近海之皇過去咪得囉，隨時咬斷晒大將啲手

淨係講3代火影條廢老
都有排討論

簡直弱智
咩熔岩熱過火
咁遲啲係咪有核彈果實